<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">


        <title>Antisystem by mutek</title>
        <subtitle>)_(</subtitle>
        <link href="http://mutek.github.io/Antisystem/atom.xml" rel="self" />
        <link href="http://mutek.github.io/Antisystem" />
        <!-- id>urn:uuid:60a76c80-d399-11d9-b91C-0003939e0af6</id -->
        <updated>2013-40-15T16:40:47Z</updated>
	<author>
	  <name>mutek</name>
	  <email>mutek@riseup.net</email>
	  <uri>http://mutek.github.io/Antisystem</uri>
	</author>
        <rights>(c) mutek - Public Domain</rights>
<entry>
    <title>TO DO</title>
    <link href="http://mutek.github.io/Antisystem/#TO DO"/>
    <!-- id>urn:uuid:1225c695-cfb8-4ebb-aaaa-80da344efa6a</id -->
    <updated>2013-10-10T12:20:06Z</updated>
    <summary><p>un todo generico qualunque aggiornabile quandocinalmente</p>
<ul>
<li>PP IT: soluzione completa chiavi in mano server di posta + accesso webmail ad uso interno funzioni dei Pirati</li>
<li><ul>
<li><ul></summary>
    <content>

<p>un todo generico qualunque aggiornabile quandocinalmente</p></br><ul></br><li>PP IT: soluzione completa chiavi in mano server di posta + accesso webmail ad uso interno funzioni dei Pirati</li></br><li><ul></br><li><ul></br><li><ul></br><li>vps in area simpatica (Islanda?) + Debian 7 || OpenBSD + Postfix + Rouncube + amenita varie e cosmesi</li></br></ul></li></br></ul></li></br></ul></li></br><li>PP IT: aliasing email in ricezione per gestione privacy interna intra Pirati</li></br><li><ul></br><li><ul></br><li><ul></br><li>risolvere con macchina di turing in crimson e push git via ssh con chiavi in utente sandboxed</li></br></ul></li></br></ul></li></br></ul></li></br></ul>
</content></entry>
<entry>
    <title>Ed Atom Fu</title>
    <link href="http://mutek.github.io/Antisystem/#Ed Atom Fu"/>
    <!-- id>urn:uuid:1225c695-cfb8-4ebb-aaaa-80da344efa6a</id -->
    <updated>2013-10-08T17:12:36Z</updated>
    <summary>Preso dalla foga ho integrato un timidissimo Atom che si trova presso http://mutek.github.io/Antisystem/atom.xml da verificare meglio
Al momento devo solo risolvere elegantemente la generazione dell'uuid che sia coerente con le aspettative senza dovermi installare uuidgen
L'entry contiene sia il ctime del file e quindi è coerente con la pubblicazione nell'index sia il summary prelevando le prime 5 righe del post e sia il contenuto totale del post dopo essere stato parserizzato per l'index
Gli affinamenti li delego al futuro...gia cosi è più di quanto i serve</summary>
    <content>

Preso dalla foga ho integrato un timidissimo Atom che si trova presso <a href="http://mutek.github.io/Antisystem/atom.xml">http://mutek.github.io/Antisystem/atom.xml</a>  da verificare meglio</br>Al momento devo solo risolvere elegantemente la generazione dell'uuid che sia coerente con le aspettative senza dovermi installare uuidgen</br>L'entry contiene sia il ctime del file e quindi è coerente con la pubblicazione nell'index sia il summary prelevando le prime 5 righe del post e sia il contenuto totale del post dopo essere stato parserizzato per l'index</br>Gli affinamenti li delego al futuro...gia cosi è più di quanto i serve</br></br>TODO:</br>per tutti gli altri formati taglia la testa al toro con pandoc senza girarci intorno</br>...</br>ok lo faro...</content></entry>
<entry>
    <title>Il Primo Titolo Automatico</title>
    <link href="http://mutek.github.io/Antisystem/#Il Primo Titolo Automatico"/>
    <!-- id>urn:uuid:1225c695-cfb8-4ebb-aaaa-80da344efa6a</id -->
    <updated>2013-10-08T15:48:33Z</updated>
    <summary>Dopo anni passati a subire tutto il riciclo ecologico del software per costruire siti in automatico...ho deciso che non c'è una cosa che fa per me.

Quello che fa per me è less then suckless ovvero suckless - 1

Il minimalismo dopo il quale la pagina te la scrivi a mano libera...</summary>
    <content>

Dopo anni passati a subire tutto il riciclo ecologico del software per costruire siti in automatico...ho deciso che non c'è una cosa che fa per me.</br></br>Quello che fa per me è less then suckless ovvero suckless - 1</br></br>Il minimalismo dopo il quale la pagina te la scrivi a mano libera...</br></br>Ad esempio in questo momento sto usando nano per scrivere questo testo dentro un file il quale nome dovra risultare il titolo del post...</br>Più semplice di cosi si muore...</br></br>Per ulteriore semplicita il titolo del file se contiene degli underscore indica la volonta di uno spazio e rimane cosi essenziale e minimalista.</br></br>Posso sfruttare l'HTML in questo post e questo verra incorporato direttamente nella index.html</br></br>esempio:</br></br><pre></br><code></br>questo testo teoricamente risulterebbe come codice in base alle regole di css</br></code></br></pre></br></br>o anche inserire link di qualche genere <a href="http://www.riseup.net">http://www.riseup.net</a>  Riseup!</br></br>Vediamo di inserire qualche tag magico giusto per rendere ancora piu pulito il file testo...ma poche cose...
</content></entry>
<entry>
    <title>Aggiornamento Compilatore Statico</title>
    <link href="http://mutek.github.io/Antisystem/#Aggiornamento Compilatore Statico"/>
    <!-- id>urn:uuid:1225c695-cfb8-4ebb-aaaa-80da344efa6a</id -->
    <updated>2013-10-08T15:06:34Z</updated>
    <summary>Ho aggiunto la compilazione come trigger al commit di git prima di pubblicare.

Questo ha come effetto quello di rendere ancora più banale l'usabilita che si riduce alle seguenti azioni:
1) Creare un post da pubblicare in un file testo dentro la cartella source
2) Eseguire git per pubblicare il contenuto</summary>
    <content>

Ho aggiunto la compilazione come trigger al commit di git prima di pubblicare.</br></br>Questo ha come effetto quello di rendere ancora più banale l'usabilita che si riduce alle seguenti azioni:</br>1) Creare un post da pubblicare in un file testo dentro la cartella source</br>2) Eseguire git per pubblicare il contenuto</br></br>FINE. (a prova di programmatore VisualBasic su Macro Excel)</br></br>p.s. appena possibile trasformo automaticamente gli <pre><code>/n</code></pre> in <pre><code>&lt;/br&gt;</code></pre> e rendo le cose più intuitive</br>edit: ho fatto prima a farlo che a scrivere e rieditare questo post...</br>edit: prossimo passo integrare nativamente atom.xml nella root dell'index</br>todo: la prima riga del post puo essere il sottotitolo identificando quindi una struttura del tipo:</br> - Nome file -&gt; Titolo post</br> - - Prima riga post -&gt; Sottotitolo post
</content></entry>
<entry>
    <title>Il Secondo Titolo Automatico</title>
    <link href="http://mutek.github.io/Antisystem/#Il Secondo Titolo Automatico"/>
    <!-- id>urn:uuid:1225c695-cfb8-4ebb-aaaa-80da344efa6a</id -->
    <updated>2013-10-08T10:23:37Z</updated>
    <summary>chiaramente dopo il primo test si passa al secondo.

In questo caso sto verificando che in base a questo css se continuo  scrivere cosi...risulta tutto incollato
<p>Ma inserendo tutto in paragrafi le cose dovrebbero migliorare</p></summary>
    <content>

chiaramente dopo il primo test si passa al secondo.</br></br>In questo caso sto verificando che in base a questo css se continuo  scrivere cosi...risulta tutto incollato</br><p>Ma inserendo tutto in paragrafi le cose dovrebbero migliorare</p></br></br>Come dicevo prima la semplicita di questo metodo mi permette di clonare con git in locale, poi compilare con la POSIX Shell e spingere i cambiamenti in remoto.</br>Non richiede framework esoterici tipo Ruby/Python/Vattelapiglianderculo...niente di tutto cio</br><p>Una semplice cartella di sorgenti testuale che vengono ricompilati in un index</p></br>Beh chiaramente pina piano che allungo il brodo comincio ad affinare...tipo far riconoscere sottocartelle per generare sezioni automatiche ed amenita del genere...</br>Tutto basato sullo stile UNIX...tutto è un file...</br></br><p>edit: posso anche liberamente sbagliare quindi andare a modificare il mio file testo, ricompilare e poi git push vari</p>
</content></entry>

</feed>